[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (638)

3-0
話左絕殺
有朕既不買系列
大家唔洗擔心

俄仔輕鬆上盤

屌俄高水平半讓一

俄狗叻仔
差比狗

發覺好多手足唔洗訓

匈牙利滅國把啦

補都唔撚補時

Yes

比利時
入多粒呀

Sleep is for the weak

比利時好心你學下俄仔啦

時都唔補直接完 3:0 俄仔上盤

中了

開緊工都咁多手足未訓
實在感動

比脷開唔到主其他收皮

洗唔洗咁殘忍😱

狗會個即場無入球落得勁快

意晉
不死鳥
英晉
俄羅斯
比利時
比利時2.5大

睡眠是留給弱者的

好想買比利時2倍下一球。。。
但睇完d踢法好流

俄仔好波

至理名言

俾利士唔攻

陪你牙

單

職業乞錢

卡拉斯高垃圾

打個車輪先

點解比利時咁冇默契

ok

比多粒

呢條友好廢

1球就夠

咁既陣可以垃圾到咁

等你派我

佢地唔係講同一種語言😂

淨係識扭失波

客隊中柱

1球呀屌你老母比利時

屌你老母

捷克中柱

1300 >>> 5

比利時大廢西

個個單個博出位
唔學下荷蘭咁有團隊意志

Jack slow fuck 😱

起極都起唔到機

買100%的波

幫你chok chok佢

真係惡賭到，俄果邊讓一輕鬆有，呢邊所謂世界前十加主場，乞個讓一都冇

有200%輸

贏波輸盤

歷史因素黎講
比利時係一個多元國家
所以冇咁有民族性的

中一場又輸番一場 好想死

屌

iktf

開得即場都知咩事

係咪69平同千葉

體育因素黎講
比利時係一隊廢既隊伍
所以冇咁勁的

家陣唔係NBA唔應該solo

大難不死,
必有_ _
比利時 NG

今日不死鳥都算100%

必有後續

熊本真係追對家黎買
睇左場波廢到

賓敵機

未等到不死雀都破了產

捷克NG

2碼唔入

以為換走咗魯卡古會好啲 點知仲有佢

換左幾百個人啦仲換

上啦

屌你老母比利時大廢西

比利時 拍硬檔入多粒啦

真係計到準一凖

燈撚死捷克大法啟動

仲換人 入啦屌你

比利時ng ready

仲換

落飛落到咁,半主 -1都開唔到

三世入

比多粒啦

屌你老母閪

No goal 仲有1.23

換世三出黎入多粒啦

入球細穩

換人換左10分鐘=.=

半主開唔到 下半場冇耐就入波 嬲到

唔係世三

早D換啦屌你

柒左

引人大手車落去

引人買3.5/4b

換撚完人就入啦仆街

垃圾比

換中堅真係痴線

比利時真係垃圾到
決定下年去比利時溝撚曬佢地D女

練習傷左 有排抖

Mission Impossible

有世三基因 會入的

有世三好好多 等你地仲gel話實得

比利時啲仔巧令仔
可能雜種溝出黎

不過好矮

2:1

手足你電話線？

換十次人 補時2分鐘

起機都咁難 屌

係ft 2:1

布魯日好靚架

未完場仲有希望既

輸成80

完

大家可以去訓

小妹去含曬佢地D撚

友誼賽係咁

垃圾比 blacklist

玩完，準撚到就食尻你半格

補太多？

雷聲大雨點小

仲估半場1:0 全場2:1 殺半大
原來都有返啲良心

不過殺半主仲賤🤣

D朱古力係唔係世界第一?

做咩手多買比利時

閪波

好多好耐歷史既朱古力店
不過我本身麻麻
但窩夫好好好好好食

算
輸半好過輸全

出面初盤讓一球

比利時個on9龍

有冇去過prague

比利時個教練都識換走D仆街 但上半30分鍾早就應換走LKK

你全世界道道去過 RICH

淨係記得個中學同學去比利時俾人呃左5k hkd

11 21
21 31
好彩搏到
追返匈牙利

Me 只去過 英國法國荷蘭比利時

點呃

小妹去Exchange

仲諗住問你有冇係個邊玩過skydive

冇比人呃走後門咪算好

ME 未出過亞洲

冇問
不過佢都唔撚志在
獨子住奧_ 城

講錯 大學同學黎

我住山腳

十一點主

點解要特登去玩Skydive

死俄撚 屌你咩 88分鐘都要入波爆我個入球雙

一路都想去玩既 見prague有麻

咁岩會去個邊玩下

亞洲都有好多
不過我畏高 不了 過山車都不玩

搞左成日100>59 好灰 個半主比佢地衰on9 殺左

剩底三場上下上

same

對左第一場

6,8
2.5b

Me 2:1 goal
ps 冇買🤣

利申：又係不買

同意

3場大波3x1?

帕托拿圖[0/+0.5]

巴甲垃圾波唔買

利申我冇錢買
俾下意見大家

我朋友買2-0仲慘

基爾梅斯對帕托拉圖點睇

Allin 主

俄狗大波係100%

對左，good luck

外圍開-1 狗會又開-1/-1.5
中左伏又抵輸
2.5大補救

同路 allin左 訓先

0600 下盤不錯

0815 角球開10.5？

買左驚賽會 上盤

8
半大

0600 冇人要上？

重心：
寧願skip都唔好買上盤

我覺得係下下下

主隊成季入得14球 攻擊力最弱 已經係降班區
客隊近期守和唔錯 連小保加都和到(當然阿甲就 )
下盤不錯

上左

反底的話不錯

0600主 主場幾勁喎好似 都係skip算
Btw 8場 半大全大

呢句真

買左半和全主

買左4注六合彩 希望中

半和好難開的

其實事前入左小注和主 但見波post好少人玩半全場

0815 角球盤開深左
弱智咩9.5都唔開
如果預角大開出即係有可能攻唔入
一球盤好似唔多值博
以上純屬個人意見 本人咩都冇買😂

小注玩下

0815有即場，可以開場15分鐘再買

眼訓了
巴西讓1/1.5 死都不買

食住個勢上
下盤 上盤 上盤
今日都叫有運
暫時中5豬1(輸半)

呀屌 又讓深過出面 咁買下盤了

第2場改下盤 讓深過外圍半球
預佢贏半格

冇買波訓先
祝大家羊錢

要唔要6點單雙水

6點雙
利申：無買

跟三千

鳩噏咋
三十就有 戶口得返三百五

上呀！

樓上兩位功德無量

一齊嗌

大波

先頂實半場！

垃圾打垃圾 下盤 0:0波膽

0比0完場

三場讓和串一
中派200

lm

LM

Lm

你地真係唔洗訓

沖涼訓教
訓醒派錢

留名

訓左都彈起身 再訓

下盤下盤上盤

新手跟左巴打第一場

唔撚是口山

俄fg 比利是cashed

見到手足話跟左第一場 好撚彩客入左
差啲害撚死人

傳得靓到

01

下盤 0:1
下盤/讓和
上盤

屌打俾人入

7點結算

因為把握唔到 比但腳ko
客隊近期場場和 本身預半格
但佢地想贏一場逃離降班區

齋講不買了 豬死

買不到的基爾梅斯是廢的

唔該半場追翻球

係好9廢 未贏過

2k未

咁都救到

有無 戈亞尼恩斯[+1/+1.5] 同好者

我都想 啱先豬半

有！ 睇啱唔買

無角球刷到半7 有啲料

想買主w

唔係下話。。。

碌梳買乜

話左6點寧願skip都唔好上盤

半和

半場0:1
主隊優勢打唔出
下盤訓陣先 訓醒睇巴西係咪讓和

無計 主太廢

7點下盤送錢送到唔敢要,兩隊都係升班馬,初盤讓一球

想買客 但狗會個盤又讓到好深

無波推唔到 430>620

我本身真係想推哂2.5大 但1.6倍買得好少 補番豬半 等於贏得俄仔

因為自己都睇過d數據覺得幾合理 主場14場入得11球 所以覺得幾買得過

7點主啦 往績未贏多過1球開1球球半

好攰 大波2x1睇波先

1:0 / 2:1波膽 下盤

係波post做職乞無人派
又起唔到g 狗會開深盤

無人派X2

訓是俾廢的

垃圾巴甲 呢輪得一場大波

700 買大波算

無人派x3🤷🏻‍♀️

新手賭左4日 暫時幾順 11注9中 但好多d波無信心只買$10同$20 今場放$200都贏真係做夢也笑醒

派未

賭多幾日先 中間好多都係幾蚊幾蚊咁贏

等你 最多我教返你九陰真經

我又要

黎桃花島搵我

疤1:0

0600客紅牌
0700主1:0
唔撚係深盤都開到掛 好在無買

0600 1:1

做結算 點買815

似FAKE

Fake offside

現場仲未轉分,365轉左

Call 白車

1-1定點

0:1

Fake

0:1 下盤仲好穩

沒係中圈開波

球探又bug左

改返0:1了

7點反cup啦

過埋半場先

阿假反cup啦

0600開埋個下盤啦乖乖地
0700都係啦 食下半格開讓和

尾關同上面既巴打對哂

屌埋競賽會上盤 豬了就訓

疤2:0

巴2:0 好彩無買咋屌 比利是又唔見開醒！

聯賽同友誼賽既分別

屌你老母客隊係咪咁廢

係

5%控球入兩粒，主隊痴鬼線

邊個假網黎

尾場815 馬會app 815先開返

差D 3:0 ,可惜

Forza

睇365好過啦,主至少7成控球

阿甲嗰場主隊追個和啦好唔好呀...
客隊食咁多牌仲紅左件, 主隊N咁多個角球, 攻到咁都入唔到一粒
有冇搞錯呀...

呢場我都想買主 但訓到6點半

個app呃你

屌... 補時補11分鐘

CALL白車CALL左超耐

唔怪得咁耐都唔完

365 無入球 兩倍幾

我都想買！

呢排都係對面紅咗都仲勁

90分鐘你踢撚到101分鐘
屌你咩

基爾梅斯打多個 輸半都唔得

20次射門 無球入

6點下盤穩到

早洩

穩到震 主紅埋

基爾梅斯 紅埋

補咁耐為左拎紅

咁又公道D,
岩岩CALL車真係搞左好耐,
CALL完仲要解釋點解FAKE

主隊仲要比人直紅
下盤穩收米

又補多1分鐘

又一證阿甲寧skip不上盤

All in racing club

0:1 12c ft
下盤

個球咁難睇都比人捉到OFFSIDE,
主隊沒運

買唔切

咁815咪

15分先開 15分波都開埋

帕托拿圖 收錢

旺就食住個勢！ 815 上盤！ 雖然封9左

派我

Gun!

仆街 想買ar！

Racing club 334陣式

應該贏硬 爭豉油盃資格

客隊有護級之力
對上兩場咁勁既
WIN到聖羅倫素
守和到獨立隊

為左呢場輸比主

終於放工

訓覺啦 我陣間番工

諗起聖羅倫素真係，有冇咁勁做低河床作客王

放封但係唔俾買 即係點撚樣

作客王係獨立隊

我燈到

快啲買 ！買倒啦

買撚左 半主

大球號超重船

又9都細

入波未

半主 細波

大波2x1

巴甲快入波呀
唔好玩野

屌你老母巴甲快入波

巴甲唔開大全隊生愛滋爛賓周

競賽會入波未

3:0

閪波真係要屌先識做

撈月

同問

場阿甲個無入球降得都幾快

場阿甲2隊咁多中龍都冇入波

競賽會快啦

2.5b

競賽會9c-2 2.5b-3

9坐會快goal

競賽會入未

競賽競賽

2.5b+上盤

3粒

競賽會9c-6 2.5b-3

之前係咪有人話主隊刷角撚黎

最後一注啦競賽會

0-1

jump

戒賭

0：1

又下盤

是油杯冇喇屌你老母

點解要整好個server俾我買

競技會追和

護級之力

競賽會9c-6 2.5b-2

戒賭了88

開個半主都唔得

俾我走盤啦屌

追和未

哇屌8 成控球率
賽前1.39 倍主勝
做乜鳩

鳩坐會

屌你我個半主

呢球係—６射入

要jump了

2.58倍反cup

半場拿拿林追和先啦

俾我走盤好無

好彩買唔切815

半場唔cup我就屌你喇

買左半大...

巴希亞比多粒ok?

又中龍

反cup啦

走盤都好啦

3粒唔該競賽會！

細波細角

莖菜會快撚d 入波

競賽會9c-5 2.5b-3

追客ng again

又要叫你個名

客隊個賽程好正,
下場小保加,然後河床,
想做巨人殺手

競賽會 1-1 艾度思維

1-1

1:1

仲有15分鐘俾多粒

反cup啦仲慶祝

好彩未受玩

競賽會9c-4 2.5b-1 角球頂入 goal

開上盤俾手足
開大波俾自己

嚟！快做主場不敗7連勝

走盤都滿意了

得啖笑

cup佢老母

巴希亞 收錢

2x1大波

杯未呀

競賽會9c-4 2.5b-1

上盤俾手足

有睇紫貝琴日既分析就知。
10.5大
兩倍係執錢咁執

上半cup左先

快啦競賽會

競賽會9c-3 2.5b-1

小心半7 紫貝蛇

競賽會9c-2 2.5b-1

半主上盤俾手足
大波2x1

半主抽一個異性爆房

Cup未

7c

半場就9c啦 半場就cup啦

快入啦競賽

競賽半主先

做乜封左

打交

仲以為cup

下半場先

半7

屌 又唔cup

仆街了 半7

你以前啲功力呢？

好撚熱呀

買左主客和既手足好補飛啦

補飛唔型

竟賽會主勝派一個100

而家有咩好買

真

下場會更好

留名先

股票

今日下晝D波俾狗賭

得6點

半7全8 半2全2

未開戶口

要記住那半7得教訓

12.5b

角大已死

頭先11.5買唔到, 幾時先等到11.5B

Fast cup la

冇機了 將會10連C

停角了....

...

似和波

lm
Lm

12.5B已死

角球停刷日

Dangerous attack
51:21

爆c

半7全7我屌

快d入啦

半7全7 半二全二

8c

叫你刷角好似叫你去死咁..

競賽會9c-1 2.5b-1

差1啊 全撚部差一個 俾我啊 屌你老母

-5c

博下客NG先

入未呀...

All in主勝

競賽會走盤都好啦

9c

-4c

競賽會9c-0 2.5b-1

快d入波啦

冇得賭lm

入波 加刷4c

-3c

布文 bring me a 日本妹

護級之力發動

主能夠 主能夠 我相信主能夠

競賽會9c-0 2.5b-1 客ng

唔係半2全2咁老套掛

半2全2 2隊仆街死

競賽快

有得買我借買3.5大

勁菜會連siri都贏唔到半2全2咁仆街屌係老母呀

主刷c啦

3:1 13c ft 估 好想買

10c好啦屌

有得買我買2.；/3細
然後你會望住我cashed

整多3c

支持13c

3c

獨食到

讓1連盤都冇得走
和了
半2全2正pk

On9競賽

刷c入波 上盤俾手足

屌你老母入多粒啦

夠鐘刷角啦!!!

3v

3c呀屌

競賽會爽手入兩粒收工啦

認命了

主入波刷角呀

比多2c 主入多粒呀

主 上半6c 下半1c 收左錢？

No goal no c gel

各位手足要記住那半7的教訓

開10.5？

半7全10定律黎

俾多c手足

上盤呀

屌你阿假下盤聯賽

俾多2C

我個2x1 big ball ball

唉 入未呀

停撚左20分鐘c

客NG

半2全2 仆街黎
波都唔識入叫咩競賽

跪求1c

認豬了 七月再會

讓一球笑死朕

屌你老母半2全2

一球

競賽會含啦

半7全10
好撚嘢

我唔識賭了

又一證阿甲寧願skip都唔好買上盤

屌你老母又玩半2全2

絕殺佢未

又豬

賽前10.5都開唔出

競賽會屌你老母呀

On9客隊 希望你降班

11c

-2 ... 冇心機了

-2c. 1b

你究竟買咗乜架....

same 2.5b

買完西床先話唔再買垃圾波

醒下啦懵撚

12

12c goooooooooooooooooooooooooooooooooal

10.5b goal!!

-1呀

競賽會主場連勝 我一買就和

無買

G 買唔到11.5b

完左?

咁樣爆11

屌鳩你

嗚嗚

yeah!

咁樣差一角

角球狂刷日

絕殺派100

琴日場意大利廢青最後一秒開

連c爆角細 無柒頭殺ng上盤

半2全2

競賽廢撚到 豬大左 88

半二全二

屌你比利時加競賽會

屌 12C

11.5b咁都有

護級之力真係好勁,連續3場對強隊都沒失分

我再買南美波斬手指

11.5B 中
賽前和 中
補飛主 GG

買左幾多

12.5b 1500 500
2.5b 500

10.5b 12.5s

屌佢老母

開波買細入左兩粒嚇撚到補3.5細

咁樣輸錢 好撚燥

無啦啦爆多2角 2.5s 9.5-11.5s

阿甲世界級

屌你狗會狗黎

一千

嚇死寶寶

濟州聯[0/-0.5] 呢隊野好撚沒品

有冇比人禁賽

Lm
我

Im

今日買咁細

喜欣分析

我

咁都要豬$300

打架都唔停?
韓足總杯都要屠賭仔

你平時買幾多

無買就中

下次，比利時輸很大

1.51倍都夠膽po

save低做template先

主隊禁住黎屌 嚇撚死人咩

點解要開9.5

三百到

🐷非🌲

480>180>430>6xx>4.1

大波2x1起機failed

再笑爛jerjer

起唔到身買唔到角

原來琴晚比利時又害人

1.51又有罪

麥樂雞獸係咪試過買廢青半主

事也命也，三日前贏緊10k.今日倒輸30k，算了 簡直追住殺

新會然事後飛時間？

派？

係比人半場30

雞獸

加油

隨便啦

呢個先係

好耐以前
唔記左邊隊

返高登睇圖😂

改哂名都唔認得

濟洲聯對水原藍翼買唔買好

斐濟?

主係刷角隊
我見出面都開9.5(睇左1間)
馬會開高左1個中位10.5 即係預角大
而角大多數即係Keep住攻 即係未穩贏
所以我估競賽會攻唔入
好少隊又炒又角大咁正氣

我都觀察緊呢個規律ja

希望佢有7成命中啦 如果5係5夠輸

求派

非常合理的

30/5到而家贏左30k 輸左500
但唔想去馬會入錢 派100個日去左2次 個馬會妹妹問我係咪又輸 係咁入錢

韓仔足總杯都係少注玩下就算

俾哂SIGNAL你都唔去馬?

🐄非👄

修巴

邊間馬會

牛口非

入錢多過56個佢唔知點解會問

去cow佢

唔敢再開返呢幾日既記錄睇，買到失哂方向，好似尋晚場比利時讓球半落到咁又有即場，都照買，貪佢有名氣，睇住佢2:1就守完，真係睇住輸

比利時真係on9隊黎
成隊明星都打唔掂

依幾日輕鬆到

妮神終於上黎抖氣

有咁細心咩

水原三星客勝
第八口，未豬過

民族問題

又潛了

無野好玩

反而場俄羅斯讓一埋，今朝場巴甲高水球半，真係買名牌波輸到含

有 上個月頭贏8.5k 月尾輸左7k 500,1,2k咁入落去 去左成個星期 次次去都見到佢 櫃台個姐姐都笑我

超卓先生我見你都有贏 cover唔到？

買角

cow女

咩係cow

真 一係爆c 一係3,4c就完

🐷🐷識波
比利時雜種人

真 有名無實隊

冇拉，玩大左

比利時垃圾

不Quote咁長
比利時連自己語言都無
有啲講法文 荷文 德文
民族歷史又唔強 個國家Sell多元
球員幾叻都打低一班
德國 日本 國家隊就打高一班
日耳曼 大和

中國呢

係啊成班習種狗

真 其實溝通都好重要 文化不同好難group together

聽日後日啲波仲唔出

輸太多了.....今晚拎屋契黎賭德國追數

中國問題係各為其主
要團體精神既運動多數廢
最勁最勁已經係女排
單獨既 自己Train既 就做到世界第一

大蛇們點睇

德國好多新人不了

Gun

對家有冇大力神

雪炫 咩係cow

10蚊跟機

10蚊點買盤

未入錢 得返$4.1

cow = 溝

今日啲西波
細細地秦國+2，曲奇+1，巴甲大波算

我大秦表示不了

秦國巧廢 但對面都廢

好似有

thanks

係office笑左出聲

有無大蛇重心係濟州聯盤？

今日都係不了

今日水
水原
富明

請支持大胃channel

***作客成績好主場所以睇好***小勝

已經喺channel見到大胃蛇心水

同國父頂8.5角細停c 30mins好刺激

眾志成城

柯in左 德國大 等死中

已入水原

今日專心做10蚊戰士算

水原客贏有冇睇頭

同大胃蛇對咗，係咪要skip?

又唔好太早悲觀

Woxic

我都買左濟洲

我都想買喎

屌斷一關

中左第一場下盤

入到馬會全場廢老自己最後生
有冇一種墮落既感覺

呢到d人係咪已經沉迷賭博
今日得4場波
都可以迫自己去買
我已經係一條垃圾
求下比我中一次

今日四場買曬半大有冇得諗，實在唔知點買好

我去間嗰間櫃枱有後生 叫人開ac嗰個都後生

買咗咩

上下盤都1.88 ,馬會

得四場波，攪到每場都想賭。

而家賭到得一場波都唔放過

1.95跌到1.88 客

得一場，仲會心思思大注D！

我樓下果間馬會係成陣老人家除
排隊10個有7個唔係傷就殘
唔想變做佢地
但自己又同佢地做緊同一樣野

場韓假咁開盤就十成客落飛，究竟有咩企圖

泡菜波買大算數
有無ching 同路？

但水原作客表現遠遠勁過喺主場，好亂呀
利申：寧願博濟州

啱啊

得返1.86

韓泡2.5b

好想大注車落去濟洲

買客晉會唔會抵d

外國莊悉數係水原落飛

今晚唯一有信心：丹麥德國全2.5b

濟州聯[0/-0.5]

水原 2.95

買細波實食冇痴牙

我都係心思思濟洲

等睇埋陣先,都唔知會唔會一堆人停賽

咁就眾志成城屌濟州啦

上盤好似好抵玩 撈月巴

濟洲咁多同好

等埋屠柒巴先

睇個樣似jeju 但怕全場0 0

普巴 有咩水好推介 輸到死

濟州陣容不整
反而藍翼應該可以強陣出擊

咁快知有咩人停賽

國家隊調左2個主力踢世杯外圍賽........
唔知濟州會唔會全力爭聯賽冠軍

c fu 未諗好

水原三星晉級

信心出擊之選 2.5大

2.5大 蓄勢待發

我都睇好2.5大，不過買單頭唔過關1.65好唔吸引。

半粒鐘前1.72

水原三星勢破濟洲聯

盤定晉好

召喚咗屠蛇出嚟，出對家水，即刻墜機！

你個和減一

濟洲比人拖走兩年打世外
水原就傷兩件
濟洲上場亞冠輸波加輸人品
水原三星勢破濟洲聯！

開到3:0 我都呆左

2017年6月6日 買入 60304 400,000 HKD 港元 0.077 全部執行
2017年6月6日 沽出 60304 400,000 HKD 港元 0.080 全部執行
CASHED佢老母

手續費呢..

買賣總費 205.02 ( 買入費用 + 賣出費用 ）
實際收益 994.98

玩期貨 如果博得起

玩呢d就咪撚用呢d證券行啦

用銀行
銀行除佐渣打外.
其他手續費都差唔多

我只是燈閪
賭球信自己

出面平果d 最多食你20蚊 銀行玩真係on99

睇返濟州聯雖然有主場之利
不過水原作客有計仔
濟州聯主場優勢唔大

聯賽方面濟州下輪對蔚山現代
水原對FC首爾，大家下一場都係對硬野

平時都無咁多分析
今日少波賭
成地都係賽前分析

普巴今晚跟你

我賭開單

水原大船?

要唔要水
一陣出毒水

半大定客晉好

除佐一通外.
其他差唔多都$100
去到呢個數量

我只買單

一通 耀才都唔洗

大波for sure

耀才
買賣總費 115.02 ( 買入費用 + 賣出費用

好彩買得快 得返1.65

佢唔係有咩優惠0俑架咩

大波號 最後上車機會

上盤1.84回到2

馬會係咪想吸引人買水原所以降賠率

9up無煩惱

開波前大波會唔會得返1.6

仲有兩粒鐘

繼續落,最好落到轉盤

大家都分析到濟洲一無是處 仲有受讓比你買

水原冇得輸

頭雞王

兩隊互轟就最好 大波皆大歡喜

水原過熱啦
臨場先降盤極危險

支持水原

水原大船已上

等平手先買

互相入波 最後水原win埋就大家happy

欣👶🏻💡

水原變大船 唔敢買

對賽不敗
作客狂人
初盤有高水
自己諗

咁樣唔好咩？學吓人哋點睇。
唔分析，賭大細好過賭盤啦！

膽大有官做

馬會又燈三星

又話JEJU 好勁
做乜三星係咁落飛

考完試再去入錢，買今晚德國

多人買咪跃水

三星有受讓買咁正
有無伏

水原客勝 半場大波
德國客勝 半場大波

球玉Vs包爺

大大力車左落水原

哪兒來的錢 熊仔

乞返黎

德國-1可取？

幫我乞d

一齊乞好冇

呢幾日啲盤都好閪
不賭便是羊

不了

今日名句：買上盤不如skip

26814257

濟洲

買完先見到
我仲要禁錯半和

pass

😂？

唔俾人買上盤

睇見殺哂賭仔都覺慘

星期三完全無波賭？

有乜所謂 c fu 你贏我都替你高興 多人買嗰邊贏最好 多d人開心

睇黎今日休息

最危險嗰場開左3:0
比利時 競賽會 完美避開左
有勸大家睇路
俄羅斯不死雀英格蘭都正氣

泡仔打假波
水原往績贏晒仲受讓
仲要調低水位誘盤
呢d on9波唔買當贏

作客十場不敗 開受讓你買

導shit巴唔玩少少？

半客 下盤

記得巴打好中意買大 呢場唔買?

半場主

唔買就開大

然後真係開左客

半大 cashed

其實正路應該開平手盤
依家開主隊讓平半高水
直覺都係和

水原好似好多有利條件
但韓仔打假波就馬會cashed

2.5大

頭場半大無走雞

直取客晉

通常成日講開硬大波果d都最後都係得一球

有冇人睇開廣東八兩金 幾好笑

真?

講波佬黎

我覺得係

有錢送都唔要 已經比下盤你買 係要逆思維😂

濟洲聯輸盤晉級

水原世界第一
客晉級 入球雙

下盤算

馬會客盤低水就係唔想平手高水蝕好多

唔諗了 All in 下盤

多謝支持
26814257lm

睇泡仔演員修養仲好喇
唔好買，要買都10蚊
鬼知劇本係邊隊

gun!!!!但係無錢跟

想唔想知我買咩

兩隊都唔叻

我唔買主客

打和 = 雙

咁你買和試下

答非所問

估下ja ma 😭

N年前玩過次6-7關中得一場無再玩

賭錢係咁
唔想咁辛苦諗邊隊贏
諗得多唔一定中

濟州聯其實唔差

可能中
買少少試下

單定雙<<<此人為蠢豬

如果單雙過關係玩4串5
中3關1.8會回本
過6-7關通常50蚊試運

預測劇本 1:2

True

個人叻賭錢又唔係一定贏
好多時仲會鑽牛角
點解呢個盆盤開唔到
明明10次開10次
但就沒今次
所以買單雙睇下波幾開心

水原盤easy money

小弟覺得咁場好大機會大波 但得1.65。。。 我寧願咁搏
是但扑中一條都好分d 除左21

好似唔錯

我就2:1 3:1 3:2 差唔多

不過5粒就殺曬

濟洲聯

樓上買錯

第一球會係濟洲先
跟住CUP

細

唔玩盤,
半全場 星期二 1
濟州聯(主) 對 水原藍翼(客)
半全場
主-和@12.00
主-客@25.00
客-主@24.00
客-和@12.00

睇波

睇路

我都有諗過 但入撚到5粒咩 冇乜可能32 所以咁搏

水原洗唔洗哭喪？

求直播link

Ching3-1齊齊除收

臨買一刻 6點 2000蚊主盤88

比人入左咩？

開定姐

水原大船已開 究竟會唔會入水呢

識野

水原唔好鐵達尼

買左贊比亞

唔好意思 小妹short左

買波膽睇波

完場未

現場觀眾少到

黑洞post 回傳

唔踢退錢啦

水原單刀唔入 ..

水原單刀唔入

求link

假球？

內定左主

有無link

濟洲中柱

韓盃:

大陸直播LINK 240P

手機可以用app睇

#bawling#lmolamola